壞左底板既desktop邊度有得回收？

部機用左4年底板壞左開唔到機
有無咩公司係會上門回收零件？
唔想成部機搬出去深水埗

太舊既99%唔會有人上門收

利申:鳩up

or比明愛/環記

明愛電腦工場
預打電話後2weeks以上有人收

你想要錢定時間?

正常性能既電腦1年左右係唔會被淘汰，除非買最低性能既...OR你太有錢

無錢都無咩所謂，係唔想咁唔環保掉左佢

巴打係咪成部唔要？